急 召 先「投」部 隊！ 明 早 投 票 數 勢 成 關 鍵

明日開始初選投票
朝早投票數量極重要
初選成功 除了順利進行
更需有高投票數

高票數令選出的參選人更有代表性
亦代表香港反共運動人心不變
為未來本地 國際線 一連串活動加油
更可震懾中共 港共

我認為起碼一百萬先叫高投票數
而明早投票人數一定要多
萬一人數不足 只有十萬八萬
其他未投的投票意欲一定下降
兩日加埋隨時只有三五十萬

反之明早已大排長龍
熾熱氛圍下投票率自然高
目標 過百萬！

如今萬事俱備 只欠先「投」部隊
我現急召眾連登會員
明早率先去排隊
如律令！

排隊師

好似區選咁 早啲起身投 排晒隊噉先有話題

初選最重要係七月十一日一早嘅投票率

幫幫手接力推一推

但病毒大爆發

藍屎會唔會走去搞搞陣
甚至投埋一份亂9咁投

應召

咁先好 愈多人投個初選更有公信力

咁多謝佢地推高投票人數，間接增加認受性

票投本土

推

投票唔使掂嗰度任何嘢
㩒下手機
出示證明
搞掂就走

push

帶身分證
帶住址證明
帶手機

可接受的住址證明:

a. 由下列機構一年內發出的文件:
1. 水∕電∕煤∕中央石油氣供應商(不包括中央石油氣營運商)收費單或發票
2. 固網電話∕流動電話∕收費電視∕互聯網收費單
3. 銀行、持牌放債人、保險公司或強積金核准受託公司發出之結單或通知書
4. 政府部門或司法機構(法庭)發出之文件
例如:繳稅通知書、徵收差餉及∕或地租通知書、償還學生貸款通知書
5. 本地大學或可頒授學位的高等教育院校發出的文件或收費單
6. 由稅務局加蓋釐印的有效租約
7. 下列公營機構發出的收費單、通知書或其他文件
• 醫院管理局
• 香港房屋委員會
• 香港房屋協會
• 香港考試及評核局
8. 下列機構發出的收費單、通知書或其他文件
• 快易通(Autotoll)
• 在港供應車輛用汽油∕柴油∕石油氣公司
• 指定駕駛學校(包括:香港駕駛學院及觀塘駕駛學院) • 國際慈善機構(例如:聯合國兒童基金會)
• 本地註冊的慈善機構(例如:香港公益金)

或
9. 有全名的屋苑住戶證
10. 有屋苑或屋村全名的居民協會會員證

投票師

但如3席爭2席，初選人數高過實際可能打亂部署
9月時食唔盡應得席位

一百萬

敬請大家留意，初選投票唔可以再用選舉登記截圖，請大家帶備住戶證或其他住址證明：

收到法律意見，使用選民自行提供從選舉事務處網站查證選民記錄的截圖 ，可能違反 此條規定:
「第 541A 章 《選舉管理委員會(選民登記)(立法會地方選區)(區議會選區)規例》
第 22(3)條
(3)任何人為與選舉有關的目的以外的目的 —— (a)以任何形式重現或複製或准許另一 人以任何形式重現或複製載錄於選民登記冊內的 任何記項中的任何詳情或選民登記冊 的任何摘錄中的任何詳情; (b)使用或准許另一人使用與任何人有關且是為編製選民登 記冊而取得的資料; (c)使用或准許另一人使用與任何人有關且是載錄於選民登記冊內或 其摘錄中的資料; 或(d)將(a)、(b)或(c)段提述的任何資料傳給任何其他人， 即屬犯罪，可處第 2 級罰款及監禁 6 個月。」
建議 :只採用住址證明或投票通知書來驗證，不使用市民提供的選民記錄截圖。

鬥早師

up

我驚鼠王喺九西又帶住幾車老人家嚟投黃碧雲

星期六朝要返工嗰啲唔會上午去投

唔洗返工就諗住星期六瞓晏啲先起身

仲有後生嗰班星期五一定夜瞓，星期六肯定做唔到早起身

投呀！唔用得選舉事務處cap圖呀！

要推來嗰啲活死人喺老人院等中武肺啦
重敢出街？

大爆發係支那劇本
做好個人防疫就ok

支持

排佢老味

投票

聽朝見

瞓醒就去

起身屌閪喇

聽朝隨時有炸彈發現案

諗起上次罷工公投，真係覺得好灰

Push

非常憂慮
上次公投諸多因素 令投票數低
今次一定要一早推高投票率
炒熱氣氛

全世界睇住香港人排隊呀

其實泛識玩初選造票都應該冇人非議
（反正成個 候選 投票 點票 都咁兒嬉）

Im in

早啲起身

有道理

佢哋玩得掂
就唔會輸足廿年啦
要光復香港
就要用初選踢走班losers

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

咁多票站 同有得網上投
街頭排隊應該少左人

一路走來 始終唔得

票投本土

同意

票站唔比區選多
同埋我唔覺得佢地選舉主任核對身份會有幾快
照理都會排晒隊

彩排

本土

無得網上投
要到票站畀義工嘟

就係驚呢d

pish

咪玩
冇蛇齋餅糉
班少數派老而不邊肯

好多議辦要停票站

唔明？

同呢個有關？

唉
所以早投早着
以免港共搞搞震 夜長夢多

呢個真
同上年區議會一樣
個個驚藍絲搞事
朝早就去投

推呀 一早做排隊師

話你知唔會，佢先費事理

唔出錢係叫唔郁呢d人

其實聽朝幾點開始？

後日先有時間

同問 好似搵唔到

Pish

9點

移動肺炎

0900

0900 -2100

推
好似區選咁一早就去排

A

其實今次要幾多人投先算有代表性？

我估一定超過十萬人出嚟投

食完早餐就去

推 一早去排

香港選民三百萬以上
示威遊行最多達二百萬人
我覺得初選無一百萬已算失敗

排隊師出動

咁失敗硬

聽日見

但美國總統黨內初選都唔會有咁高比例嘅人去投（好似係）

我認為平均每區5萬以上（總數25萬以上）已經合格

先投部隊

大把人無留意今次初選，尤其 淺黃/年紀偏大 嗰班

我會，太早就唔會，10點啦

好

叫佢地出來投

投本土

我要做第一個

利申:票站義工

唔同嘅
人哋真係初選
我哋係一種示威

多人投票 新聞會報
蘋果 立場 等泛民媒體會報
身邊個個投咗票
佢都會覺得要投埋一份

岩 但100萬門檻太高

總之愈多愈好

我公司幾個淺黃同事唔知有初選

原來冇得網上投 推

Ching 啱啱瞓醒？

香港人鐘意跟風

投票師加油

Exactly

有個app嘛 不過我冇android冇研究
本身都諗住去票站

你輸入完
最後都要票站義工嘟

推！！

Pushhhh

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

一定到

早過警察同房委會到

早投有著數

推 抗爭Mind Map #香港自治法案 #一國兩制已死 BNO「5+1」 #取回強積金 #特區免簽地位 #聯繫匯率

iPhone 個app 出咗未

有沒得 DL 定個APP 先

投票師出動啦

九點就去

一早起身食個早餐就去投

幾點開始

支持
本身初選target 大約10萬， 大家要加油推高個參與人數

投完再排係咁loop

九點

收到收到

英國議員表示
初選對於國際社會相當於公投
請投民主一票

By Luke de pulford

終於又派上用場

推！

早d投係好事
平時d人一定係趕deadline投，晚上會大量群眾聚集
早d投咗反而安全

10點去

哇

重要！！] 初選唔用得選民登記册截圖！

1

幫手pin

收到

朝早九點就去投！！！

推 直到最後的勝利

其實班叔叔婆婆唔識去投，數字會唔會得一兩萬

如果唔識
三百幾個區議員責無旁貸!

都無見過自己區的區議員出過來叫人投票

我都有呢個諗法 怕得後生會投

票投本土
聽日見

你可以聯絡下佢
又或者下屆踢走佢

推推

Pishhh

冇撚得投啦
班狗掃撚左場

唔知
等最新消息

研究所副行政總裁鍾劍華回覆《香港01》查詢時指，初選並非以研究所總部電腦系統進行，由民主動力收集用作投票的iPhone、iPad 等，亦已送到票站，相信初選不會受到影響。

Push
聽朝去投

pin this?

遊行入邊有未成年人
亦都有未攞三粒星嘅新移民

每個票站都會有popo，點搞？

9 點 好似區選咁 早投

真人去投票

收曬啲電腦都冇用

犯乜法?

放lunch投！

限聚

叫哂全家投

邊個

據悉警方搜查香港民研所 指有人懷疑不誠實使用電腦
2020-07-10 HKT 21:10

據了解，警方晚上持手令到香港民意研究所位於黃竹坑的辦公室搜查，指有人懷疑不誠實使用電腦，要求檢走所有電腦。到現場了解的律師文浩正表示，大約10名警務人員到場搜查，沒有拘捕任何人。

研究所副行政總裁鍾劍華表示，由於近日研究所被駭客入侵，未知不誠實使用電腦的是甚麼人。他表示，電腦儲存了恆常調查研究對象的個人資料，但初選的資料則儲存在另外的電腦，沒有被警方檢走，民主派初選不受影響，暫時沒有證據事件與初選有關。

民主派明天和後日舉行初選，研究所負責設計投票系統及票站指引。

Good Night everyone

===
7月11、12，初選見

多你一個好多

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

【初選】鍾劍華：初選不會受到影響

早上投

投咗票先返工

830排隊等開門.

7月11 7月12 初選投票要人！！！

投

要人

屌你帶好你個狗罩咪ok

想問下係咪24小時都投得？
諗住12號凌晨起早投

推呀 早一年前個個香港人乜鬼狗屎垃圾網上投票都會做 唔係到今日先懶下話

Bump

邊到投

排隊

幾點到幾點話？文宣冇見到時間

0900 to 2100

thanks

投票投票投票

投完係附近打等，造好個勢佢！

Tui

聽朝要返工呀嗚放左會即刻仆返嚟投

咁驚死你唔好出街 唔好返工啦

一言為定

搵人幫幫手
推到聽朝

順便幫手 Share：

聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票

應承你！！！

推啊
推啊
推啊
推啊
推啊
推啊

推推推

普及投票 4.0 試玩 #初選

香港人 投票

聽日票站見啊咁多位